[推到Trump Pompeo都睇到] 第二批制裁核彈

梗係宣佈CCP係恐怖份子
然後所有黨員都制裁, 再公開所有名同資料

黨員中一定有美國公民, 呢堆冇得搞
至於綠卡, 工作簽證, 學生簽證, 移民簽證嗰啲

牙膏先好玩

每星期五開心制裁名單

每週一單?

宣布共產黨為非法恐怖組織

唧牙膏唧到大選 傻浸輸咗冇乜嘢，但啲人上咗SDN就一世PK

Thank God is Friday.

好期待